Beste havo 5, 

Om hoofdstuk 13 en het jaar 2020 nog een keertje te herhalen, heb ik bij dezen een -grotendeels- online escape room gemaakt. 
Volg de stappen, zodat je de code voor de kluis krijgt. 
Het wachtwoord om bij deel 1 te komen is 'opdracht 1'.

Succes!

Ruby
